% !TEX root = report.tex

\chapter{Analyse humaine}
\section{Planification initiale}
Au début, l'objectif était de suivre la \og piste verte \fg{} prévue pour un projet
similaire\footnote{\href{https://perso.esiee.fr/~perretb/I3FM/POO1/projet/pisteVerte.html}{https://perso.esiee.fr/~perretb/I3FM/POO1/projet/pisteVerte.html}}
à l'ESIEE de Paris réalisé par Beinjamin Perret et Lilian Buzer. Cependant, cette planification initiale a rapidement
montré ses faiblesses.

En effet, certains chapitres comme la mise en place des éléments de jeu, la création de \codeword{GameObject} ou le
déplacement des missiles ont finalement pris bien moins de temps que prévu. A l'inverse, le déplacement du joueur, les
mouvements du bloc d'ennemis et les sons prirent demandèrent plus de travail qu'initialement imaginé.

\section{Travail réel}
Un journal de travail n'ayant pas été demandé, il n'y a pas de document \og au propre \fg{} qui retrace l'historique du
projet. Par contre, la liste des
\textit{commits}\footnote{\href{https://gitlab.com/wolfiy/spicy-invaders/-/commits/master}{https://gitlab.com/wolfiy/spicy-invaders/-/commits/master}}
\textit{Git} montre tout de même une évolution et les commentaires associés sont explicites.